忍咳技巧交流區

用條脷大大力頂住上顎
頭先發現的

大力用口放氣

我發覺忍忍下就會唔想咳

點解要忍想咳除低口罩大大力咳先可以咳晒d菌出黎

1. 死忍
2. 忍到搵到個投民賤聯既藍絲廢老
3. 除口罩
4. 大大力咳落去
5. 戴返個口罩
6. 跑走

鏈住個鼻同大大力合埋口
但唔知聼邊個講咁樣忍得太勁你果2粒眼珠會噴出黎

打黑痴先係